連登仔覺得新款出前一丁杯麵點？

日本拉麵濃厚的湯底味道，令人一試難忘。清仔決定將日本各地的特色拉麵帶到香港，推出全新的「出前一丁日本風味杯麵系列」，務求令大家可以安在家中，品嚐日本地道拉麵的風味。

出前一丁參照7款日本極具特色的拉麵，研發出香濃、層次分明的湯底，配合出前一丁的招牌彈牙麵條，並加入特製的調味油，味道充滿地道的日本滋味，令人仿佛置身於日本街頭一樣，讓人回味無窮。出前一丁杯麵已經以全新形象登陸各大超市，記得密切留意！7款口味包括：
招牌之選-麻油味
博多風味-豬骨濃湯味
熊本風味-黑蒜油豬骨湯味
長崎風味-海鮮味
東京風味-東京魚介高湯味
福岡風味-香辣豬骨湯味
橫濱風味-辣肉味噌味

新包裝幾靚

鐘意舊配料多d